岩岩係地鐵見到查飛狗，各位兄弟小心。

岩岩係地鐵見到查飛狗，各位兄弟小心。
屌佢老母，見到我入閘就想衝埋來，我根本無用特惠飛，跟住又退番後，我怒啤左佢地一眼，佢地即刻cc 縮縮，好陰濕。抵你一世做查飛狗，極低賤。

垃圾

行得正企得正怕咩？

你自己問題

我有咩問題